\section{Conclusion}
\subsection{Résumé du travail}
Nous avons donc implémenté un algorithme de triangulation de Delaunay.
Nous avons pour cela pris garde à modulariser le code, créer un
fichier par type et par groupe de fonctions ayant un objectif proche.
Nous avons écrit des fichiers \texttt{sh} permettant de :
\begin{description}
\item[\texttt{build.sh}] qui permet de compiler les différents modules ;
\item[\texttt{clean.sh}] qui permet de supprimer les fichiers créés par \texttt{build.sh} ;
\item[\texttt{run.sh}] qui permet d'éxécuter le code ;
\item[\texttt{runtest.sh}] qi permet d'effectuer des tests sur les fonctions implémentées ;
\item[\texttt{demo.sh}] qui permet de lancer une démonstration.
\end{description}

Nous n'avons pas eu le temps de réfléchir à un amélioration de la
complexité et le code que nous avions écrit pour calculer l'enveloppe
convexe n'a pas pu être débuggé.
Il serait donc bon de continuer sur ces pistes. De plus, on remarque
que pour trianguler un nuage de points sans utiliser les points
extrémaux, il suffit d'utiliser ceux-ci et de supprimmer tous les
triangles les ayant pour sommets au terme de l'éxécution. On notera
toutefois que la bordure de l'ensemble de triangles ainsi obtenu ne
délimite pas une zone convexe du plan.

\subsection{Auto-évaluation}
\begin{description}
\item[Forces:] Le travail de groupe a été très fructueux et productif,
  nous avons beaucoup discuté entre nous et avons appris des choses
  les uns des autres.  De plus, le code rendu est relativement rapide,
  assez robuste et très modulaire.
\item[Faiblesses:] Lors de la rédaction du code, nous étions très
  dépendant les uns des autres et le choix de l'utilisation du
  foncteur \texttt{Set} au milieu du projet ne nous a pas permis
  d'exécuter le code au fur-et-à-mesure pendant un certain temps, ce
  qui a rendu la vérification plus difficile.
\item[Opportunités:] Il serait bon d'améliorer nos méthodes de travail
  en groupe afin d'être moins dépendants les uns des autres.
\item[Menaces:] Il faudra à l'avenir mieux gérer son temps lors de la
  mise en commun du travail de chacun.
\end{description}